有無人覺得11 pro收得好差

長期收得兩格 用緊csl

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

之前用咩機

iPhone 今年仍然係用 Intel 通訊晶片，所以接收信號會差過 android

Intel 晶片最垃圾，等下年 iPhone 12 啦

Intel < Qualcomm = HiSilicon

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

正常，用煙條野，xsmax4格爆都聽唔到對方講野

咁蘋果點解會揀intel ？

錢囉

又等 依家部an機倒水咁水 有咩機買黎頂住先

企開啲啦HiSilicon
垃圾晶片，老撚咁大粒好意思攞出黎同Qualcomm比

暫時唔覺收得差

條邊好粗

11定pro max?

大粒又點，人地信號接收真係唔差

求其出部小米啦

驚送中可以買 iPhone 8Plus

買iphone8 plus 下年一文不值wo
好似買11 到時trade左佢仲好

11 下年都唔值錢，好快就5G時代，下年 iPhone 12全系5G機

咁又係 2020年頭 乜都革新

依家4G都未全覆蓋5G要等到幾時

Smartone 話 2020下半年出 5G plan

同埋下年 iPhone 12 毫無疑問，一定係5G機，用 Qualcomm 晶片

4G香港都用左五六年先有真無限plan，都未計仲未可以100%full speed。5G未有真無限既前題下，4G已經足夠手機日常工作同打機(用過半年手機4G當router放比電腦用）

因為高通(qualcomm)基帶市場獨大，蘋果唔想依賴高通，2016年iphone7系列開始共同採用intel同qualcomm既基帶，維持到iphone x同iphone8系列。之後蘋果同qualcomm不和，所以iphone xs系列同xr淨係用intel基帶，並同intel合力開發屬於蘋果自己既5G通訊基帶，不過最後fail左，所以蘋果同qualcomm和解。但係同時間iphone 11系列已經投入生產，所以最快要下一代iphone先會用番qualcomm基帶。

試左reset all network setting之後好返d 而家維持3-4格

大粒即係用多好多transistor, 成本高,晒位
即係又貴又食電呀
Qualcomm啲chip細粒過你performance又勁過你俾你講到同HiSilicon垃圾一個檔次

幾多格冇意思既，最緊要係快定慢，Speedtest 最實際